Sales入,想試下買倫敦金投機

有hkd500左右,最多可以賺幾多？

三個月四千幾萬左右 先生係到簽個名

咁咪好快有錢過李嘉誠？

500應該開唔到床單，去轉合仔名山都仲得既